男朋友唔中意我太大波

我都唔想架
但乜男人唔係都中意大波既咩
但佢話唔好
有無方法縮細D
利申瘦底大波

算喇好嗎

我係女仔

女仔都可以有肥仔波

好撚gay

圖呢

冇圖加user name 前唔討論

都話瘦底

gay

瘦底都可以係肥仔

廢時自爆

真女仔

咁討論已經完咗

非gay post呀

此post已完

@wg_eat_shit
你語音黎認證一下先

證明比你知又點
其他人都唔信
真心想問係咪會有男仔唔中意女朋友大波

我會幫你認證一下

幾大先咩cup

基路難行

我
唔想佢一出街就比人視姦

冇圖點討論？

白痴， 你冇中立認證係咪兩條仔玩波你都唔知啦， 淫混

證明唔到咁唯有列作平板港女擾亂視聽論
其心叵測

講得啱

玩我啲乜
玩到你即刻po tg id就有囉
邊個淫棍就高下立見啦

起一起你底， 原來又係一條傻鵗
夠鐘就食藥啦

睇得出你高質

死返5p啦死厹

好似你開埋d問淫絲生活係點d post

唔會唔鍾意大呀~

不過如果係想大啲而去隆胸或者食藥就唔鍾意

最緊要係胸形靚

仲要住天水圍d 垃圾蝗地方

我屌你圖都未有你同佢討論把撚咩
用下豬腦啦

D肥婆成日話自己瘦底大波

我有冇留tg 叫人留tg討論啊
屌你老母厹冇腦？

俾心基

冇腦得過樓主未有證明就有人入黎討論同不停狗吠 即係好似你呢類天水圍公屋狗

幾低質先會用地方去判斷一個人

我幾時有參與討論過
即係見你留tg

肥仔波

一係唔想你俾人gup
一係你大但個形柒

明啦明啦 你都係想要埋姐，最多咪share埋比你囉公屋仔

你係點推斷到我想要埋
唔好咁啦 你好撚柒

冇圖你話你H cup 都得啦

我建議你自已睇下你開左咩post先講

臭狗公食撚屎啦
洗鳩你驗證
做厹仲大條道理

咁大家咪繼續低端冇圖討論囉

同你溝通唔到
開過啲咩post同而咖呢件事又有咩關連呢

佢覺得自己唔係厹咖
佢幫我地驗證樓主係咪女姐

圖你老母 要圖人地唔識自己係到貼既
返屋企含撚啦要你幫手驗證
你以為自己邊撚個咁把炮啊
死狗公

對於個又問淫唔淫絲 又問事後丸
仲要窮撚公屋垃圾， 似乎你先係不折不回

btw, 對於溝女， 我比較鐘意用錢解決
省時方便同埋冇手尾囉

你鍾唔鍾意用錢媾女關我撚事咩
你明唔明咩叫厹 我開post又冇叫人留tg又冇留tg
事後丸又點呢
屌你老母 你講咁撚多嘢都唔知關乜柒事
得你一個留tg係到要驗證樓主

其實冇咩嘅 我只係想撚下狗
正好你又咁得閒， 我可以陪你玩成晚
btw, 你係我眼中唔叫厹公， 係叫賤人
一條唔撚用腦連連下體都控制唔到射左就算嘅廢人

你個人都幾撚慘
人地屌緊你個行為你啦咁多廢話黎講

我係唔會回一 d 疑似分手acc , 連post都未開過編號又後既垃圾， 所以你請回

我同條女開心又關你事
撚吓狗 笑撚死
係得你以為自己冇問題姐 個個都有眼睇你啦
厹

有幾大呀 ?

（同女朋友一齊冇耐
唔知點解乜柒嘢都好著緊 又易呷醋咁
成個女人格 同自己講大方啲由鳩佢又做唔到 ）
from你個女人形post
我更正返， 我會改口叫你做女人形

女人格關你事
著緊一個人又關你撚事咩
厹

原來著緊一個人係會變女人形
真心受教了 果然係男人之恥

其實乜叫女人形？
明唔明咩叫比喻 著緊一個人變到成個女人格咁
男人之恥？打自己身邊嘅人就男人之恥
做厹做到你咁不要面就男人之恥
屌你老母戇撚柒鳩

原來回post又要睇資歷
係咪又要驗證下啊？

骨重

條女太大波出街成日比人望都好煩

比喻緊...你覺唔覺狗都笑緊你女人形
唔好話你咩都要管，啱嫁啦， 唔使用錢呃到返黎係要好似女人仔咁綁住佢

G

佢都在有講過話見到好多男人望我

換左個男朋友啦

158 47
係少少肥囉
減緊

g cup 我中意阿 做我條女一定愛不釋手

假膠都有人信

係既 但又唔想着D大肚婆裙

知你成日用錢去媾女啦
冇樣冇口才 唔用錢用咩
呃？使撚呃咩 男人之恥

以前個個男朋友都中意
仲想谷我再大D
但我自己其實都好唔中意
我宜家個男朋友就好驚TIM
叫我千其唔好再發育

大波邊度搵 極稀有

用錢就唔叫溝， 傻仔

影住對波加username 先啦，無既話你話F都得啦

純文字討論？

收皮啦柒頭

咁叫咩 你去叫雞用錢玩女？

你老母對波就真係大喇
冇圖學乜撚野人開post呀
冇圖你話你個屎忽生上腦都得啦
on99

大過d 其實形同手感都一定唔撚掂

我盡量幫你渣細佢 留個tg俾我

想做樓豬既男朋友

想同樓豬互射

著鬆身少少囉 下面又唔好露咁多 其實可以引少好多眼光望過黎

無渣過

樓上條狗公做乜尻

切左佢囉

我90磅唔夠
都唔敢話自己瘦底
啲人真係哪裡來嘅勇氣

無圖你話你對波成個西瓜咁大都得啦

俾返個波人啦